(台灣)罵在陰道子宮頸有裝避孕套難怪我以前如何射精都不會懷孕 被告誹謗

甲○○基於以網際網路供人觀覽猥褻照片、加重誹謗、公然侮辱之犯意，接續於民國105年9月1日某時許至同年月3日某時止，在彰化縣○○市○○路00號之8居處，利用手機經由網際網路聯結至社群網站臉書（FACEBOOK，下稱臉書）、手機通訊軟體LINE之方式，將其先前所拍攝之乙○○性器官照片發布在其LINE動態消息網頁上，作為其聊天畫面之背景貼圖，再接續在該不雅照片下發布『真是悲哀的賤豆腐，可以讓人吃了』、『賤賤賤賤豆腐可以讓人吃，但是讓人吃了賤豆腐嗎』、『這種人根本是出賣靈肉，剛好我即使跳脫，只是倒楣一年而已，要不然我真的倒楣一輩子呢』、『在陰道子宮頸有裝避孕套，難怪我以前如何射精都不會懷孕』、你以前在18歲左右一定是當過性工作者』等留言訊息，於留言時又發布裸露陰莖之不雅照片，供與其用LINE聯繫聊天之不特定成員均得觀覽；復接續在其臉書網頁上公開發布含有『…拜託你把你的陰道的子宮頸的避孕套是否可以拿掉？…』等文字之文章，供不特定人均得上網點選其臉書網頁觀覽，因而以此方式使他人觀覽猥褻照片，並公然侮辱及誹謗乙○○

最後甲○○犯以網際網路供人觀覽猥褻照片罪，處有期徒刑參月，如易科罰金，以新臺幣壹仟元折算壹日。

可惜被告無請到連登某前熱火球星名既會員做辯護
只要話屌過條女個西就可以抗辯然後無罪架啦

D_WADE

痴撚線
我咪講撚左我親自聞過?
仲唔撚夠?幾撚時呢d case要俾人告個位自己證明?

咁如果下次我話我見到陳小明上次拖住黄美珍行街
陳小明又告尻我我又要即刻俾條片出黎?
咁撚樣係人都唔撚駛講野啦

WADE巴打幾時去台灣考律師 幫人打公然侮辱都可以發達了

同場加映 台灣法庭對 廣東話 : 屌 & 屌你老母 既詮釋

屌（廣東話讀音：diu2、ㄉㄧㄨˊ，俗寫「門」字內加「小」字），係男性外生殖器，引伸成形容男人陽具插入女人陰道時的動作，但含有貶意

屌你老」在廣東話之意即「我同你老母性交」，意同台語之「幹你娘」，核屬負面用語

喂 幾時去台灣考律師幫人打呀

核被告所為，係犯刑法第235條第1項散布猥褻圖畫及第309
條第1項公然侮辱、第310條第1項誹謗等罪嫌

又其以一行為同時觸犯前開3罪名，依刑法第55條之
規定，從一重處斷

洗唔洗同你解釋咩叫 想像競合 呀

點呀 又有無咩刑事訴訟入面新既攻守戰略呀

誹謗舉證責任係咪要條女俾個西人地驗下有無裝避孕套呀

在陰道子宮頸有裝避孕套，難怪我以前如何射精都不會懷孕

呢句呢

我係問你 舉證責任呀 唔係問成唔成罪呀
上面呢句係咪條女要俾法官驗下個西呀

D_WADE

痴撚線
我咪講撚左我親自聞過?
仲唔撚夠?幾撚時呢d case要俾人告個位自己證明?

都話最衰被告無請你做辯護律師 咁就俾人入罪真係唔抵
條女都未俾個西法官睇 等原告證明下個西係咪真係有避孕套

你搞清楚未呀 上面句句都係犯公然侮辱同誹謗呀
只係時間空間上相接住先當一條罪炸

臺灣彰化地方法院刑事簡易判決 106年度簡字第486號

自己睇啦

一行為可以同時犯兩罪架傻9

殺人咪包含 傷害 同 重傷 囉

公開發布含有『…拜託你把你的陰道的子宮頸的避孕套是否可以拿掉？…』等文字之文章

呢句已經一行為兩罪啦

判決主文
核被告所為，係犯刑法第235條第1項以網際網路供人觀覽猥褻照片罪、第309條第1項公然侮辱罪、第310條第2項加重誹謗罪。被告基於同一犯罪目的與犯意，於上述期間接連發布數則不雅照片與留言，其行為之時間、地點密接，各行為之獨立性極為薄弱，依一般社會健全觀念，難以強行分開，在刑法評價上，視為數個舉動之接續施行，為接續犯，應包括論以法律上之一行為。被告以一行為同時觸犯數罪名，為想像競合犯，應從一重依以網際網路供人觀覽猥褻照片罪處斷。

點敢要你俾面呀 大陸法系刑法理論既先驅WO

你唔好ON9啦
前面堆字2種罪競合
佢係講緊堆罪同PO相既行為視為一行為呀

仲有依家係講緊誹謗洗唔洗俾個西法官睇呀
唔好再扯開啦

即係留言 係公然侮辱同誹謗 呢到一個行為
然後PO相 係另一行為 即係發佈淫穢野
係呢2種行為競合呀
唔好再扯開啦 講緊舉證責任呀
條女點解唔洗俾個西法官睇呀

D_WADE

痴撚線
我咪講撚左我親自聞過?
仲唔撚夠?幾撚時呢d case要俾人告個位自己證明?

重點係呢到呀
呢句既相反意思咪即係要原告證明呀嘛
即係原告都未俾法官檢查個西有無避孕套 點解可以入呀
明明你話有裸照 有性行為 就完成舉證責任架

都話視為一行為係指 寫文字 同 PO相 競合

然後上面個堆係犯罪事實

事實及理由
一、本件犯罪事實、證據及所犯法條，除犯罪事實欄均補正為：甲○○......

咁個句野咪公然侮辱同誹謗既其中一句囉
如果呢句野唔係犯罪事實點會寫入判決呀
唔見佢寫埋你好再見呢D?

判決書都未識睇係到嘈舉證責任

再講 佢犯罪事實已經寫左 每張圖下面有一句
如果個句唔成立係唔會寫入主文入面

唔好再嘈競合啦
講下舉責責任先啦

司法院三十年院字第二一七九號解釋認為「刑法上之公然侮辱罪，祗須侮辱行為足使不特定人或多數人得以共見共聞，即行成立(參照院字第二○三三號解釋)，不以侮辱時被害人在場聞見為要件，又某甲對多數人罵乙女為娼，如係意圖散布於眾而指摘或傳述其為娼之具體事實，自應成立刑法第三百十條第一項之誹謗罪，倘僅漫罵為娼，並未指有具體事實，仍屬公然侮辱，應依同法第三百零九條第一項論科」，易言之，不指摘事實而公然侮弄辱罵特定人或可得推知之人，構成公然侮辱罪，若指摘或傳述足以損害他人名譽之具體事件內容，則構成誹謗罪。

貼埋俾你 叫你舉證個句基本上都係誹謗架啦
講下你既舉證責任先啦